紀念一下個股市

升80點 但升撚到好似800點嘅第一版

有無人仲有匯豐80幾蚊，騰訊百幾蚊嘅cap 圖

你禁排行日日梗係全部升

on9

最大成交，唔係我排

我真係有2018年初黎，果時$437摸頂買左700，中間跌到$260都仲sh,2年半後終於捱出頭啦

勁，通常見到得返2百幾 都會頂唔順 賣左佢
匯控80幾 好唔順眼

咁撚樣都好紀念...

騰指

舊經濟股 點反彈極 都去唔返疫情之前，但apple facebook 嗰啲可以咁撚樣 係咁創新高。加上我係想講恆指已經無代表性，得一堆係咁炒上嘅chi na 股

傻嘅先仲玩港股

要睇埋 hscei
中資根本想幫個HK market 換血

捱2年半先得1.2倍慘過食屎